====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et le développé , à Minneapolis , se compte en dizaines de kilomètres , soit peut-être 60 kilomètres de façades urbaines sur un système de parcs qui constitue le véritable monument de la ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

